查非禮案警員威嚇又打機 空姐口供有疑點 皇仁畢業生脫罪

【本報訊】正就讀於北京大學、被譽為數理天才的皇仁書院畢業生，被指在機場巴士上非禮一名空姐，案件昨於東區裁判法院開審。男生指當時正在沉睡，可能為保持平衡才不慎手按事主大髀，又指調查警員沒有作出警誡之餘，又在他面前公然玩遊戲機「PSP」，更遭警員威嚇，「話會困我入監房，畀其他犯人雞姦」。裁判官杜浩成最終信納男生供詞，判他無罪釋放，男生立即喜上眉梢。

現年19歲的被告許，趁學校假期回港受審，由資深大律師清洪代表。他的父母、親人及校友等十多人出庭支持，許母指遭事件纏繞一年，現總算放下心頭大石。皇仁書院一名旁聽女教師聞判後喜極而泣，又指校長極關注本案。

倦極不慎手壓大腿
案中24歲女事主為機艙服務員，身形嬌小，樣貌純品，昨供稱去年1月2日下午近5時剛下班，換上便服，在機場登上A10號巴士，被告坐在她身旁。
當巴士駛至西環卑路乍街時，事主發現右大髀上有熱力，遂慢慢移開她放在大髀上的背囊，赫然發現被告的手。被告見狀把手移開，若無其事。事主又驚又怒，5分鐘後忍不住質問被告：「你仲夠膽坐喺我側邊？」她又問女乘客被告有沒有暗中拍照，最終報警求助。她指被告曾表示「對唔住，我一時忍唔住」。
被告昨卻供稱，當日早已表明自己從內地回港，疲倦入睡，加上車程顛簸，可能為保持平衡而不慎手壓事主大髀。
他續指，當時被多名到場警員包圍，未有作出警誡便查問其個人資料，令他十分驚慌。回到警署候查期間，有負責警員在他面前拿出手提遊戲機PSP玩，另一名錄取口供的警員更恐嚇他，「佢話我再砌詞狡辯，後果更加嚴重，話會困我入監房，畀其他犯人雞姦」。

指警員擅自寫供詞
他又指警員擅自替他寫上招認供詞，將事主複述的版本，當成是他的供詞，「個差人仲寫我講過『我知錯，畀次機會，下次唔敢』，話係加落去口供度當求情」，甚至不許他更正供詞或聯絡父親。
裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信，不接納警誡供詞呈堂，而女事主於案發後的表現頗不尋常，例如沒有即時揭發被告的行為，自稱遭非禮卻只顧擔心有否被拍照，令案件有疑點，故判被告無罪釋放。

係大陸讀書
一撚定有非禮

psp

請得清洪肯定有錢仔

清洪

差佬真係比狗屌 日日係度逼人認罪

清洪
完

學業成就高，亦較為可信

咁有米，有無做都贏啦

法律面前⋯⋯

請撚到清洪呀，窮人仲唔含撚咩

應該要罪名成立大髀當扶手邊個信？

巴士唔係有晒車 CAM

如果是低學歷就唔可信？

遂慢慢移開她放在大髀上的背囊，赫然發現被告的手。被告見狀把手移開

被告昨卻供稱，當日早已表明自己從內地回港，疲倦入睡，加上車程顛簸，可能為保持平衡而不慎手壓事主大髀

坐喺度都要保持平衡？
當真係要保持平衡，唔係按落大髀上既背囊，而係zip 入去中間按大髀？

有清洪真係贏硬

裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信，不接納警誡供詞呈堂
邊個話讀書無用

法律面前窮人含撚

呢個官真係..........

個空姐即刻幫佢含

條PC仔以為食硬條靚仔就hea做,
點知人地屋企連清洪都請得起,
俾著我係條皇仁仔一定投訴佢

做飛雞學歷低無人信

而女事主於案發後的表現頗不尋常，例如沒有即時揭發被告的行為，自稱遭非禮卻只顧擔心有否被拍照，令案件有疑點，

隔5分鐘都未夠即時？
驚比人偷拍都唔得？

呢啲都叫疑點

嘩屌 你係現場咁都知

唔明學業成績高就等如有人格係咩道理

而女事主於案發後的表現頗不尋常，例如沒有即時揭發被告的行為，自稱遭非禮卻只顧擔心有否被拍照，令案件有疑點，故判被告無罪釋放。

有乜撚野問題？

學業成就高 = 可信，咩理由嚟

叫得清洪，屋企都有米，分分鐘同個官有交情

要作都作打 switch 啦

2008年02月05

學業成就高<<家庭背景良好<<有教養<<唔會非禮

差佬幾萬蚊人工打psp

對唔住我一時忍唔住

加返個名先

如果被告有 phd 學歷，基本上係神功護體

貼埋啲舊聞 有咩居心

又係呢個狗官

單野係咪10幾年前
仲有人開到部psp出黎打

你話拎部電話出黎食雞我信丫
Psp真係窄窄地wo

讀得書多 但冇錢嘅話
就會俾個官鬧讀咁多書都係隻禽獸

加返幅相先

佢打程序 唔係打條友有冇做過

又回帶

杜浩成

清洪 震攝力100%出一出擊
個官都淆一淆底

搵法緩入咗啦

杜浩成真係出晒名

又請清洪 敢係有錢仔
讀皇仁 分分鐘係個官既師弟

裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信
個官仲要講呢D
簡單D講 如果你係窮毒ive仔=唔可信 賤種實有做過
有錢人=有前途可信唔可以有案底
又一法律面前窮人含撚完美例子

成50萬一日都請
清洪又專幫黑社會打官司

有錢真好

個樣好變態

清洪其實死左會落地獄受姆多年苦?

WOW OLD NEWS IS SO EXCITING

Psp真係吹大左淘汰左幾多年呀

早知係有錢仔...

對唔住 一時忍唔住
然後清洪 被告學歷高 可信 公平咩

回帶撚

讀書成績好所以較可信係咩原因?
係咪讀神科個個好人唔會講大話??

成績好 = 無罪 / 輕判

之前有個港大精算

2008年

警犬心態：求其入一個咋咋林收工又有數

feel到有熱力先知係手掌

成班毅進連登仔又衝出嚟柒

現年19歲的被告許，趁學校假期回港受審

哦~~~~~
原來學業成就高嘅人係唔會講大話嘅，平時早午晚三餐都係食誠實豆沙包嘅
原來佢只不過係一時忍唔住啫。

請清洪合埋眼都贏

清洪 有錢仔 黑警

佢可信程度同警犬一樣
咁咪睇學歷囉

有米到請到清洪打官司
都係要搭機場巴返屋企
佢屋企平時應該好慳家

相較而言，從小就立志要當數學家的許子岳和夢想經常變的過曉茜就早開竅得多。兩人都認為自己從家庭和中學教育中受益良多。

「我媽是學數學的，過去就想做數學家但沒成。從小我就聽她談數學和她兒時的夢想，也許是影響了思維模式，當我也有這方面的才能的時候，自然就會想去做。」香港長大的許子岳在追夢路上付出了多年努力，打小就學奧數和參加競賽，大學還進了北大數學系。「香港教育給兒時夢想的影響也挺大的，中學有各種訓練營，提供機會讓你對數學感興趣，對醫學感興趣，然後你會有意識地不斷學習和積累這方面的知識，慢慢你就走向了這方面的職業。」

你班人見到PSP唔覺奇怪？

請得清洪 即係身有屎啦

個男唔洗比人爆全名

生得咁樣衰 邊有女受佢溝 應該有非禮過啦

自膠 拉落去見到了

叫返條飛雞幫佢含住講對唔住都仲得。

空姐咩樣呀又冇圖討論呀

單新聞10幾年

利申：小學同班同學

早幾日女牙醫話俾人偷拍，個官就話咩 觀察時間略嫌唔夠，幾乎係即時出手阻止

有無被非禮告得入實務手冊㗎？

裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信，不接納警誡供詞呈堂，而女事主於案發後的表現頗不尋常，例如沒有即時揭發被告的行為，自稱遭非禮卻只顧擔心有否被拍照，令案件有疑點，故判被告無罪釋放。

痴線裁判官!

個頁面2007年1月由呢個人 起,係咪佢本人

丫屌 原來係回帶

回帶post 嚟
單嘢係2008 年㗎嘞，話唔定條友依家做緊政府高官啦

請清洪做辯護已經唔使睇啦

見到psp 知咩事

仲有pap game ?

死仆街

打psp

咁都無罪釋放

告唔入怕條撚開名,
俾人告過仲好,你點掘出黎講都冇用
有乜野影響

佢數學堅係勁

Jack Hui (Chinese: 許子岳; born 1988)

User:INTELer:
This user was born in the year of the Dragon. <-match

This user wishes he had a significant other.
This user is into BDSM or fetish fashion.

飛雞比錢就上得啦

你遇著個官係杜浩成, 出晒名既

有乜計?

in清洪 we trust

攞明睇唔起班警犬，好官！！！

最重要係法官都覺得空姐唔可信
睇返空姐個反應，隔5分鐘先奇蹟覺醒仲屌尻佢仲坐隔離
同埋警察同不恰當既方式錄既口供係唔可以提告

請得清洪👍

清洪教晒個細路點講喇

香港成為罪犯天堂

清洪一堂50萬
一個隨手有50萬既人你敢唔敢惹佢?

一見到清洪 已經知道條仔一定係。。。。。。

cls 如果唔係咁橋撞到個有錢仔
分分鐘俾班ive仔玩完人生

呢個只係加分位
個重點係份供詞老屈，非雞證供有疑點
唔通個官走去信ive仔同非雞

port爆佢

唔係有人格 係比較可信

講真PSP又真係好玩過垃圾switch

你放心，做戲做全套，e d野實會做足俾個官睇

皇仁書院一名旁聽女教師聞判後喜極而泣

有d野

有錢仔走去讀清華
又係高幹子女啦

#許子岳 #非禮案 #皇仁書院 #清洪 #生仔冇屎忽

清洪有咩戰績 咁撚威

有錢仔走去讀清華北大
又係高幹子女啦

呢條撚樣係咪殺人放火只要有錢都接？

清洪條垃圾幾時俾天收

許子岳父親：子岳，早知攞50萬叫雞玩PTGF好過la

比幾十萬個空姐 任屌一個月都得啦

世界大戰

黑警vs蝗

原來讀皇仁可以非禮空姐一次

「裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信」

500k好似淨係請到半日
佢盤人既技巧真係4個入面最勁

清洪好波

法律面前
窮人含撚

睇黎果幾個差佬呢世都唔洗升

可能仲畀人雞姦緊

「仗義每多屠狗輩
造假多是讀書人」呀裁判官

好合理，d窮撚垃圾先會覺得自己同d上流上仕一樣。

判詞任佢噏啫
真正理由可能涉及一啲利益交換

早知畀50萬個空姐中出無限發

我都係皇仁畢業
A level 3A
係咪可以作奸犯科然後屈警察落口供程序出錯？
成件事其實恐怖過台灣殺女友案件

正如冇讀過書低學歷既員佐級黑警就話證供可信

皇仁仔多數樣衰
俾50萬出嚟都未必有人接job

難得的好人

死飛雞死臭雞

我唔係皇仁，都無3a

但都知疑點利益歸於被告，你係咪就係事主所以知道自己係作姦犯科

Psp乜黎

Sorry我意思係我去作奸犯科

飛姐慘
比人抽水依家仲要比堂費
隨時破產比唔起都似

世界公平既
睇完佢linkedin 個要非禮先有女摸真係唔出奇

空姐唔係做證人？
要自己攞錢出嚟告許子岳？

上年清洪刑事40萬一堂

你地唔係依家先知呀.....名牌大學畢業不嬲係有加分
就算判刑都會盡量減
香港如是, 西方如是

裁判官昨指被告學業成就高，亦較為可信，不接納警誡供詞呈堂

XDDDDDDDDDD

又清洪

個警察可能偽進

咁都打得甩

案中24歲女事主為機艙服務員，身形嬌小，樣貌純品，昨供稱去年1月2日下午近5時剛下班，換上便服，在機場登上A10號巴士，被告坐在她身旁。
當巴士駛至西環卑路乍街時，事主發現右大髀上有熱力，遂慢慢移開她放在大髀上的背囊，赫然發現被告的手。被告見狀把手移開，若無其事。事主又驚又怒，5分鐘後忍不住質問被告：「你仲夠膽坐喺我側邊？」她又問女乘客被告有沒有暗中拍照，最終報警求助。她指被告曾表示「對唔住，我一時忍唔住」。

可能本身有車接, 見到空姐先上機場巴

窮人無野輸，有錢人留個案低/被傳媒提過既影響比較大。所以即使有錢人判刑比較輕都唔代表犯法後有較輕既代價。

顯淺道理不過唔會有人在意，始終窮人比較多，而且絕大部份人都係鐘意睇人仆街

明明教授都可以殺人

請清洪喎大佬 點輸呀

搵得清洪都知咩事啦

其實青紅係咪已經打通哂所有路
只要有佢名就=win

用左黎清洪既錢用黎叫雞（指明要樣靚空姐）
可以有幾多q?

有冇巴打清楚個價錢

咪撚柒啦波台狗

係咪連咩叫刑事都未知呀

讀緊中幾？

上面班柒頭被樓主撚狗咁撚,,,2008年呀, 分分鐘許生仔都生埋, 空姐婚都離埋,,,

清供求情都$50萬一個鐘，打既話夠比首期

我真係未見過人係巴士會訓到失平衡落人地大脾

請清洪打少左隻字

無錢真係含得撚

呢個世界一向有錢大哂 之前有人開post講過重金請清洪打即係代表有做過